[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(5)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生同冇緣人,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

留名

講邊區真係冇所謂 我住上水既,得閒咪黎撞我

我就講就講咗冇人搵到我tg就算

現實稱呼: ka
性別: 女
問題: 想知同鍾意既男仔未來發展會係點樣

如何讓你遇見我，在我最美麗的時刻為這，
我已在佛前求了五百年，求祂讓我們結一段塵緣。
佛於是把我化作一棵樹，長在你必經的路旁，
陽光下慎重地開滿了花，朵朵都是我前世的盼望。
當你走近請你細聽，那顫抖的葉是我等待的熱情。
而當你終於無視地走過，在你身後落了一地的，
朋友啊那不是花瓣，是我凋零的心。
--- 一棵開花的樹 席慕蓉

唔知辯論邊到有精彩回顧

師兄你都痴痴地線

我住九龍新界交介

mytvsuper

我係高登某個傾計po講過好多次啦 成個po連moon post既都知晒

條界都幾長下

細過上水

觀塘果邊

廢青軍官番唔番狗會，好hea又好搵

我仲要做pc嫁

呢個世界真係個個都痴痴地線

我都唔夠師姐痴線

其實我住油尖旺
詳細地址就估下

太子

頭先有朋友問今年考唔考到救護
過去:棍6
現在:錢7
未來:逆女祭司
咁多位點睇

利申:我的朋友就是我

旺角

油麻地

你地有冇養寵物

那有錢

九龍

唔係話占自己唔準架咩

解牌有偏頗姐,所以咪拎上黎問人

啱呀， 我真係住九龍嘅

我覺得唔準 點睇你過去都唔係享受成果啦
現在就準既 你應該會準備接受成果但你又擔憂未來發展
未來 唔識講
(我up緊乜

我覺得係只係過去太過安逸
我平時唔玩逆牌， 所以真係唔識架
*9up

召喚呀red

red嬲嬲

有貓

巴打我占過 可唔可以再排隊

黑貓

我tg你問少少野

邊有咁易比你離間到

你鍾意可以排1萬次,慢慢等咋嘛

熊貓

我覺得過去係自己覺得有少少成果，有啲沾沾自喜
而家比較戰戰兢兢

未來 唔識解

send snapchat俾人 個個又係已讀不回 孤獨
隨時死左都冇fd知
可能一年之後 先係上面聽到佢地討論" 下 佢死左咩"
唉

red

Steph
F
今年會唔會之前曖昧既人一齊

幾耐之前曖昧
而家關係?
純粹想問

唔玩snapchat無呢個煩惱
話說我（以前）有個best fd, 佢有日唔知嬲咩，開始潛水，搵佢都要成日先覆一個表情，然後佢同我地講佢好忙要潛。然後某朋友有玩snapchat同我地講佢日日都好happy周圍玩貼相

忙住去玩咪冇理你

唔會主動搵人冇呢d煩惱

呢d都叫best fd

比feedback 我真係超耐冇占

半年多d啦
3年前開始 半年前開始冇
佢突然完全唔理我 但我見佢就考dse同佢講加油果d佢又理我 佢咁樣我放低唔到
依家係中同關係

過去有成果就真既,揮灑左咁多汗水,不過冇沾沾自喜,反而係好撚驚

可能人地無當我係
但我地係5個人咁好熟，佢唔係整係唔理我，係唔理我地全部
但佢又會繼續like你啲相，生日會send一句黎
我到而家都唔知佢做乜

攤牌

之前其中一個人要去台灣，話出黎食飯，約左好耐佢終於話黎，諗住無野，點知佢出黎個樣就正常，之後都係一樣

所以d女人真係好煩,咩都擺上枱講就最好既

我地有講晒sorry叫佢唔好嬲啦咁（我地驚係我地串親佢），但係嬲都嬲完啦下話，唉是撚但

有d人好玻璃心唔玩得嫁,所以我對住唔熟既人都唔會串,好有禮拜

留個名先
終於到post5而我仲等緊

我地罷左幾日工
你po幾嫁

我想占左d有反應既先,好多都冇回應

佢以前好玩得架，所以我唔知點解會咁囉
同埋我地都唔係攻擊佢
不過算啦，可能佢有好多原因，佢唔講都無法子
人地要點唔是我所控制到

見到上個post張相都想問

若每個夢都是預知夢你說生活是多麽美好

發夢見到同佢拍拖 同佢表白 好真實

我有反應架

新帖留名

阿之(女)想問同另一半既發展如何？

咁問會唔會太空泛

發夢見到佢+1
但係 心底卻很明白我 佢唔係屬於我

想留係夢入面

軍官晏少少幫我占樣野得唔得

花生

鄰居

徐子陵

你唔訓教果陣咪有反應

識左班新朋友,覺得同佢地玩開心過同你地
人越大接觸既圈子越多,就會離開原有既圈子

有冇得唔得

係呀 你點知我想講徐子陵

有冇得telegram 問？

比個合理原因黎睇下先

因為你叫婠婠

之前唔知係咩po見過你

費事比人起底

邊有咁易呀

都冇人睇既個po

冇
話說我生日果時許左個願望
希望今年會遇到一個知心好友 可以俾我講心事既人
究竟佢出現左未 定係根本唔會出現

又唔洗全名+樣
起條鐵

拎20蚊去捐就成全下你

每年生日都許一個願望,但冇一年係會實現

占番次啦 個願望咁貼地咁知足

我d願望都好貼地,都係想中六合彩二獎姐,已經唔係想中頭獎

你知唔知中二獎機會率係幾多
(前幾日有研究六合彩

唔知

二獎機率係0.000000429
中安慰獎係0.01642

唔怪得我中親都係得2個字

幫我占

問題呢

想知我所希望既果位新知心好友出現左未

係我

走啦 我唔想搞大件事

而家有咪即係出現左,冇咪未出現

如果新呢位又係女仔 你話幾好...

sor 咁我問特徵

咪玩啦ching,特徵我真係唔識答

咪輸打贏要

咁咁咁……今年人緣係點咁得唔得

邊有

名呢

又唔記得
名: 西西

近排記性差左

老喇你

呢句真
不過都仲後生過好眠寶寶

你訓教都無反應架

佢又出現喇

係咁亂入

你豬黎 我訓教有反應

日頭唔好講人，好邪

嚇死人就係佢呢d

我次次講徐子陵d人都話我痴線
幫下婠婠啦

大唐雙龍傳 你幾時打得贏師妃媗

現實稱呼:阿狗
性別:男
問題:同而家個女朋友可唔可以長久

咩反應

一個二個係背後講我壞話

我有個frd又叫呀狗，又係好想問呢個問題

要相認了

相認

碌黎碌去

我冇呀

係咪可以順便一次過占
不過應該真人唔識你
你fd個名會唔會有個俊字

我粉嶺
Btw我都仲等緊

講清楚少少 係得軍官姐

唔想撞到你

咁多鄰居既

會

香港有咁細咩...

現實稱呼: CHIU
性別: M
問題: 有冇可以修補同中學班兄弟既關係

世界真細小小小

兒童難歡笑 聽到會瀨尿

真係冇咩可能要人係個幾鐘內覆佢lo,佢都on99

做咩

sor錯頻

原本呢句係想係whatsapp到sd出去

師兄仲未回到魂

錯得好離譜 whatsapp同lihkg會介面咁唔同

咁得閒既

開lihkg仲順手過開whatsapp

你唔係唔用whatsapp喇咩

不嬲都唔用,都冇人搵

幾時開牌

就黎番學等到放學

得閒咪開

你知唔知好眠寶寶會串你 你好忙咩

佢唔做野所以我都唔做野,連結左

d人係出面個post到咁辛苦搶有咩謂呢,呢到人人有份又唔洗爭,係等得耐d姐

啲人唔想等

咁堆積得太多嘛,我地都唔想嫁,係咪先

不過係呢到掉低條問題咩都唔洗做,一個禮拜後就有專人答,的確幾抵

占到邊,求解答

你咁樣賣隊友既

巴打搵唔翻就不如由底占翻上去

發生左樣野,搞到我平伏唔到心情,睇黎開唔到牌住

咁你咪好著數

睇你修心去到咩程度

慢慢占 等巴打消息

不如幫我搵下去到第幾個呀

寂寞式等待
最差既情況應該過左去,我諗識唔到知心好友既原因係你唔敢行得太近,呢排應該吸引到人,照計唔差嫁bo,至於知心好友我就覺得未出現,所以之後你都會仲係覺得唔滿足,因為呢件事越黎越不安

巴打唔係未平伏心情咩
好似第一個回既ka都未占

係呀,發生左d野搞到好驚
而家去到第2個po咋,不過唔知第幾個

搵到啦,po2 #711

吸引到人 講到我魅力四射咁
唔敢行太近呢個真
竟然最差已過去

我今晚開牌追少少進度

你真係魅力四射

#711已經係11日前

#711
今年工作上應該都係平平無奇,所以會令你好擔心,增值自己會有助升職,唔好好似之前咁大想頭

食飯 要暫停

魅你個頭 肥矮柒

冇人幫手搵去到邊嘛,晒曬d時間黎搵,結果就占得一個就食飯

保證聽日內完完po2

睇完曬今日 說話題目
我覺得聽日我去考會死

加油 祝你遇到好隊友

今日內啦,太耐d人開始唔追

問個卜睇下有咩要注意先啦

我中英文oral遇到同一個雷隊

15/3，第二題，6:30PM
以下哪一個提倡孝道的故事更值得為人子女者學習？
戲彩娛親 滌親溺器

我見到題目已覺得人生冇希望

連個故事講咩都唔知

唉

睇唔明兩個choice

唉wt

你應該興幸已經出左呢條 你聽日果兩條應該會正常少少

咪又係果d事

呀red

聽日隨時見到古文

心情極差

咩估黎
愈來愈多中化野 但課程又唔包
本末倒置

心情好差,就黎要喊
今日繼續休息,師兄們加油

配字幫到你
(洗)滌親(人，講孝多數係老母）［的］(便)溺器(皿)
我以前唔明咁樣理解下 希望你聽日順順利利

又一個高手

加油
原來你地咁多人住上水

得我一個咋嘛

一個上水姐

軍官 一個人係唔係可以問多於一次 只要再排隊

唔係
唔會

你鍾意點咪點,冇所謂

我讓佢你唔知姐

求打救，中文miss

#723

你:劍4
對方:杯侍
關係:杯騎
未來:劍6

過去:劍2
現在:太陽
未來:杯侍
你係唔係一個比較中意話事既人?
就咁睇啦下 你同個ex應該唔會在係番埋一齊嫁喇
就算係番埋一齊都唔會係件好事
雖然你第二條問題就應該唔占嫁喇
我幫你問今年會唔會有新對象呢
就應該會有既

red 我又想喊啦

唔通你就係我男朋友

依家去到post 2 不如我幫你地開 你地解

咁你都幾禮讓 輸左咁多鑊
不過我支持你

不如你解埋

有俊就認男朋友

#735

你:戀人
對方:杯5
關係:太陽
未來:劍4
人地仲係掛念從前阿 咪搞人啦
keep住傾計就夠了 你有你嘅FF 佢有佢既失落

上水同粉嶺都一擔擔嫁啦,不過上水d巴士線就慘d

屌 你真係以為冇人知你係咁留言?
#308又係你
#714又係你
仲要兩條一樣問題
而家改左名又放多條
點樣樣阿

條說話資料會解釋個古文架，唔會出到你完全唔知係乜
我覺得有條問獎勵邊樣重要：公平、及時，適當
先難
我最近睇左本書話獎勵根本係錯 咁講會否離題

好想喊

唔識解呀cfu

咩呀 無俊呀

我地可以討論

喊都無謂

你知咩事咩

咁...係巴就認男朋友

我無學過架

冇咩打救方法，死都搵野講，唔好太離譜就有3

咁你又有牌

獎勵係錯,所以三樣都唔重要

#829

過去:劍9
現在:杖2
未來:杯騎
9up mode on
其實你而家都有對象? 只不過你仲係猶豫緊繼續留係現狀定係放手一搏同佢一齊?
未來生活會好浪漫但關係好似捉唔緊咁.

我又排下隊

紅字
下禮拜又比賽，表現會如何？

唔知 不過都不外乎個幾樣
好似由post1藍到依家

比咩賽

應該比完賽都未到你

講下姐 r水吹下姐

仍無言又再灑眼淚問誰聽苦水

徐子陵比人捉左啦

頹牌黎

#899 #833
兩位都係同時追緊兩個女仔
分case占都冇用 占完又唔知邊個女仔對落邊個case

係未開呢個post已經開始

我聽

點解唔學埋

想喊

師姐,我講個故仔你聽呀
得唔得閒呀

點解呀？

你講，我十點收工，但可以睇電話

你聽完故仔就會知嫁啦

#919

你:錢5
對象:惡魔
關係:節制
未來:皇后
唔駛咁擔心啦 樂觀啲 你地好有機會進一步發展

你講點會冇人聽

次次都冇我份

繼續占啦你,咁八卦

講你就講

死神同命運之輪其實有咩唔同既地方
兩隻都有轉變既意思
求討論

個人認為,死神係棄舊迎新,命運之輪只係機會,又或者命運之輪唔一定係改變,可以係loop

你溫豬啦

4侍 4騎 4后 4王
每隻牌係同一系列有咩差異
eg 錢騎 杯騎

我都想聽故仔
話唔定聽日我搵埋你做例子

仲以為寂寞式等待都係上水

#936

你:死神
對方:錢6
關係:杯1
未來:錢騎

冇緣人幫我幫佢解

佢同你一樣

所以先話唔想撞到你

打尖

下個#953

點會岩用

軍官識做啦

畀我沖完涼先啦
啱啱先返到屋企

唔開心呀 red又唔安慰我

想試下去粉中間戲院睇戲

好少戲睇 廢

交俾你 到我沖涼

係咪得兩個院

現實稱呼：野豬
性別：男
問題：未來既戀愛運

兩間戲院開左咁耐都未入過去

近嘛,而家出轉mk單程12蚊,mke都$10.9,去豪華計來回都70幾,粉嶺平過70幾就有著數

唉，最後都係忍唔住玩左
原本仲以為斬釘截鐵話無機
咁我就終於見面現實向前行
（雖然呢家都ready好但決心唔夠大）
點知占完話未絕望有辦法會改變
但經過我對佢了解個辦法係佢會做到

可能真係緣盡了 玩完反而仲頹

9up完

我唔洗占都夠頹

本身3月天氣麻麻同特別日子心情都麻麻地
諗住都醒醒地心裡有數占完就一野出得返黎
占完好似有機...但又明知佢唔肯講做咩都無用
有心無力反而仲亂過之前

最憎呢D又濕又凍又無太陽既日子

我覺得你應該 only單戀
而家係一個好時間去自爆
要有堅定的心
我覺得你會成功

今晚如無意外應該五點幾先瞓
曼城隊西波又有比賽
希望冇輸啦

作客輸唔奇啦
望入到波
輸波出線啦

啱呀 俾人入一球都可以出線

應該大手交易嫁啦
哥狗歐聯作客好似未贏過

有心無力,好明呢種感受
想去改變但同時做咩都起唔到作用

你搵邊個占？

希望魔術師silva做到野
全隊曼城靠曬佢

我5蚊單程
但係出去睇多數係同fd睇
係粉嶺冇伴

仲望阿古獸250生性既

冇silva分波， 前面識飛都冇用
之前對史篤城完全城篤史

本來以為已經慣左，但得知結果
個心依舊無奈 姐係未死心

一次過覆埋下面
好耐之前高登識落
佢占個d叫罣盒

原來除咗我哋 目前為止 仲有其他人做緊呢樣嘢
仲要好似速度快過我哋咁多

每頁得一個

實快嫁
1頁1個bo

最心痛是 當對方有了男朋友
仲要當住你面展示出嚟
你會真係有一刻諗 當初係咪自爆好啲
好彩我今年 無聊考返dse
叫做心靈有啲寄託
如果唔係我而家應該比死更難受

冇計㗎 佢聰明囉識玩規矩
搞到我哋咁多個都慢過佢

我前幾日發神經問佢係咪拍拖，佢話無...我心情複雜

一頁一個我地end左post十世

又唔好咁講,而家又唔係比賽,唔洗鬥快
做好自己既野就得啦,河水不犯井水

雖然根據塔羅結果
我覺得唔應該自爆

但係我個人感覺嚟講
如果之後諗番當日冇自爆到會唔會後悔到想死
我覺得個答案係會 所以都係去自爆啦_

我已經比死更難受

其實係我哋真係好慢
同埋我覺得佢占咗嗰啲我哋可以跳過
直覺同我講 應該有一兩個會出現的情況

講晒出黎會舒服d,當初我都係咁

我努力忘記緊架

大把人係幾個占卜post留cm啦,大驚少怪

有啲人係如果唔做男女朋友就連普通朋友都唔做
但我呢個我好想keep住朋友

其實我唔太知佢近況
個占個個話身邊無其他人
叫我地坦白傾下 解決到
其實自己都知佢肯講就得
但衰在佢唔講

我個故仔太複雜
亦都唔識明 講出嚟
就算要講我都唔知邊個地方講起
如果最初冇鍾意佢 唔知我會變成點

其實你咁講都啱
但係一見到佢隔離有個男朋友
我就好想一拳中埋去

到你搵到女朋友你就會覺得無所謂～時間會幫你解決

首先要搵到個自己真係鍾意
搵到個唔鍾意 你只會覺得好煩
申利*以前試過

但有一點係不變既真理
一動左心就唔會再做到朋友

搵到另外鍾意既人都唔得？

屌up錯圖

現實稱呼: 阿禧
性別: 男
問題: 想知3-6個月內桃花旺唔旺

唔該巴打

首先.........你要搵到

當你真係搵到另外鍾意嘅人 你就唔會再鍾意佢
好奇怪 但係真㗎

唔該晒啊巴打
希望啦 或者會轉工 大想頭我諗唔算掛
有邊個真係唔想升職加人工啊
增值自己

係呀，所以我覺得總有一日望番而家會笑一笑覺得都唔係咩一回事

其實係情感投射姐

想就個個都想,但唔係你想就有嫁嘛,首先...你要有能力(私人市場既話),政府就要排隊

到底大家係點沉船呀
我想知…………

依家係咪仲占梗第一個post

你又唔講
我好似講左兩次

咩叫沉船

就到po3

唔係,進展好快 去到第2啦

笑左

po2就完喇 差幾個埋尾

即係鍾意左人既意思？
但明明本身係話啲人叫雞鍾意左個女人先叫沉船

你呢句同佢之前同我講既一樣

軍官你好

現實稱呼:榮
性別:男
問題:最近有個一直支持我嘅人離開咗我，我想問我之後有冇機會再同佢相遇

唔該

我呀 我個故事其實好簡單
有一日 我遇到T小姐
覺得幾靚女好似唔錯
之後就真係熟咗
發現性格都幾好
唔覺唔覺就…………
到中間 我哋因為有啲阻力冇再見
到而家再搵番佢
仲要見到佢有男朋友
我真係好想一拳打落去[size=1] 自己度/size=1]

咁所以沉船係咩意思

去到中間你自己唔爭取
只可以怪自己

同我好似,但又有唔同

屌搭緊地鐵有條友狂望我
我仲瞄到佢上緊連登

有變態佬睇中red cfu

No sorry，我矮肥柒

有一啲阻力 唔係自己一個人可以解決
不過我嬲自己嘅係阻力 出現之前點解唔做嘢

這裡大家都是肥矮柒 不用分那麼小

你試下mon下吹水區
話唔定一陣間 有人擺幅相出嚟 話有靚女上連登

到你哋講下自己啲故事出嚟

你仲未答咩叫沉船 問左3次喇hi你

鍾意咗對方

中意過兩個 兩個都表白過 衰哂

冇獎問答遊戲:入得呢個post既人都有一個共通既特徵,知唔知係咩 ?

失敗者
除左呀red

之前聽一個教人食女既節目，佢話表白係最最最最最唔應該做既野

我第一個表白係一個失誤 係對方做埋哂啲野令我誤會
明明得好感結果變中意
最後寫信表白 <---咪笑我屌你 仲要成一頁幾紙
最後佢變左我個妹

你嗰個故仔又係點 講下出嚟呀

呀妹 如果我鍾意既人做我哥都幾好，佢親生呀妹真係同我同年
咁第2個呢

大2定大3

第二個阿
簡單咁講就係
因發生左事情
因嫉妒而坦白順便表白
更將佢(ball partner) 扛手相讓俾第二個人
明明自己勁中意佢 中學一大憾事
跟住best fd到而家
之前佢拍左拖 而家又散左 <---軍官應該知我講緊邊個
心癢難當
但係我又明白
若再表白 必定失去佢

佢心諗 頂 第3次

祈求中學同學們不要見到呢個post
我唔想你地知我仲暗戀緊佢

而家無論佢提出咩要求 我都幾乎100%應承
我係咪好蠢
當年表白仲講過 好希望可以守護佢
沉默的守護著你 沉默的等奇蹟 --五月天 洋蔥

總有成日聯絡？

估計就算佢而家有咗男朋友
就算佢 向我提出任何要求
我應該都會 同你一樣

有阿 間唔中會約

居然 咁又要爬下文

辛苦你了

我成日同屋企人去食百分百 見到都長期係有人排隊買飛 但朋友話入面好細 一定要坐好後

現實稱呼: 肥蘋
性別: 女
問題: 一個人係我心入面好多年 有時以為真係忘記左 但係d回憶突然又岀返黎 我真係一世都忘記唔到佢？

粉嶺人

係有d唔開心 有d熟既同事都走 而且佢某d月份會少人工d
不過我都係求穩定 可能真係唔會轉住 謝巴打

唔好相認 我肥矮柒

年份上佢大我2年，但其實得一年多啲啲

爬文係好辛苦既事

百分百好食咩 之前讀中學果陣去過幾次毒撚餐廳

果然係高材生

寂寞bro寫一頁幾紙果到笑左出黎

me too

可以搵下既,我始終都係覺得你做落去遲d又會loop過

喂 屌你
叫左咪笑

好難控制

寫完 放學俾佢 佢即場睇 即場拒絕
然後收到消息 佢跟住入左廁所喊

頂你個肺 好狗阿你 笑9我
雖然都有人咁笑過我

傳說中既秒殺

唔得掂,寂寞bro果d真係笑死我

心情好番d

唔係寫一頁幾紙其實冇咩

唔講啦

一頁幾，好少姐其實
我有朋友寫6、7張

你的朋友就是........

仲笑 你將自己既快樂建築係我既痛苦上

唔係我

自辯無效

你自己講出黎

控方請繼續

終於得閒睇番晒上一頁,又幾多故仔睇

忘不了的 年月也不會蠶蝕
心中深處始終也記憶那年那夕

依家果個羅定雞好好食 次次都食
以前係粉中果時啲質素麻麻 但晚市質素係唔錯 加上啲位幾舒服

我真肥矮柒 可能你有時會係自修室撞到我

有幾多同志係on99表白左

利申：同樣衰表白
其實我仲有少少掛住佢

我係po2 #13架

性別:倩
問題: 我同一個男仔發展緊 想問呢半年同佢既關係會點。

麻煩曬

#13
關係急轉直下,發展有阻力

想問會有咩阻力 同埋有咩建議
唔該曬巴打

岩既 首先增值自己

都唔去自修室既我

post 1 #935
現實稱呼：noobie
性別：男
問題：想問我鍾意呢個都底有冇當我係男朋友，拍到好似唔似拍拖咁！而家直頭話bad mood一句野都冇同我講過！到底係咪已經玩完

咁耐唔記得開左咩牌啦,再等下啦

爬下po啦屌

叫左你打埋抽咩牌啦

冇人叫佢唔一開始問建議

印象中係我幫佢占 仲話關係唔似佢講到咁差咁

你地仲會記得條問題
好犀利

又入黎叫春先

玩完叫我地真誠傾下
但心知除非有奇蹟唔係佢唔會講
有心無力

btw鏝輸波出局

佢講埋description 話條女唔理佢 印象深刻

推到到我為止

你走la
sane入波我叫到幾high
點知幾分鐘之後

不過都好，專心聯賽前4

我之前係問今年會唔會拍拖
而家想知係咪果個人

sane打起我開心嫁
專心前四下年黎過啦
始終啲人太老後防又殘

哥狗後防買人la
silva 個位希望可以比謝拉特個侄
之前青年軍見佢唔錯

丁力 耶穌 sane
silva Kdb
gundogan
買人 買人
石頭 隊長
Joe Hart
希望買到人
alaba 好似唔錯
又同哥狗合作開

早晨

ＬＭ

搭單問多個 事業先
阿之既事業發展如何？ 有無咩建議？

#74都問埋建議先

好空閒

有排都未到你

撐住

今晚18:30我死期

左右閘一定要
我唔明點解咁多年都唔汁

考試？

如果可以忘記,你話幾好呢

撐住 冇事的

就係難忘先珍貴

啱呀！ 如果唔難忘就根本唔會珍貴

不如我地理性討論下 究竟男女會唔會存在純朋友關係

有或無
完

頂

有

咁我寧願唔珍貴,寧願冇識過佢

點解

破壞氣氛

冇,除非有

咩氣氛

唔傾喇

我覺得唔一定冇,但要由識既果日開始就要保持一段距離
假設先唔討論相方樣貌

無非分之想一定有純友誼

如果雙方一行得近就好易出事

有日久生情呢樣野

有啲人幾近都唔會岀事

都話假設唔討論個樣

有人有有人冇,其實好難一概而論
呢個topic係高登/連登變成秒經,你search番d舊po睇啦

因為我中學同啲男仔都玩得幾埋，前排約番出黎大家一齊傾感情問題，其中一個同我最熟都成日同我傾呢啲，又會成日叫我同佢去食野，但佢一定唔係鍾意我（佢有鍾意人），好似兄弟咁

red呀

求安慰

講起考oral 我當年小組完係有朗讀字詞既
點知喺我坐喺門口準備個一刻 我坐左落地下

經常懷疑凳一凳凳走左一個grade

聽日測驗 無時間sad鳥

笑左
當年我考仲要讀文章，啲唔識既字扮晒識咁，讀到好撚誇張
我條討論係關愛座有無提升讓座意識
9up乜例子都無，個陣未出過國咩日本台灣個啲都唔識，只好得個吹字，都5*左

呀red好柒

我到而家都唔明點解我中文考出黎同英文差唔多，明明我中學係中文全班最廢

高材生 幫我參透d野呀

哂命

因為中文成堆人都低分,拉curve

sor
想講輕輕鬆鬆唔洗緊張就得

中文好撞彩，答得中就中

我都唔知點解我9up左好多次野結果得1

明明校內試同練果陣我成日拋d史料出黎都可以唬疾人

咁我一定係成世仔都唔好彩

唉唔開心 等到變fiona

我夠唔開心啦

你地all dse ?

你ce

得1，可能係你成組都偏低，最高個個可能得3
另外就係你9up比個老師識破兼且完全九唔搭八

正常黎講唔會點比1

你都唔開心左咁耐啦

用錯料寧願你唔用

幾個月啦 都仲係未釋懷到呀嘛

考試就溫下書啦

釋懷說了太多就成真不了

dse冇用呀,都用唔著
好似係講課外活動,唔記得lu

岩，我當年有買番份卷，明明錯勁多都5**
所以唔係我勁，係整體成績差

呢到得冇緣人一個要考

我早幾屆嫁啦

校內練習我成日同啲辯論隊同組 可能因為咁出到去考覺得輕鬆啲

我都唔知點解會1,ict又唔知點解會u
可能d考官妒忌我 天妒英才

上曬岸 ？

當年份綜合我用左9gag創立做例子，諗唔到9gag中文係咩真係寫左9gag落去 番屋企勁驚
但最後呢份最高分 仲要我sba全班最低都拉到5**

選修啲乜
SBA幾多分

現實稱呼:dee
性別:男
問題:同依家女友會否長久落去？
唔該

Ict背書....

明明之前個老師話講到3次野就有2,呀我屌佢老母,9up左5,6次都黎,結果得1

游緊水,睇唔到岸係邊

鳩吹

冇睇過書 上堂訓教吹水,默書出貓
不過都係計5科姐,e2高分就得

好似係network,冇做過sba

個故仔好好睇
唔好睇cm住

你另一個選修係？
我當年讀7科加數學m2
想講ict係最易拎分...平時唔溫，考前基本上睇下書加common sense都會有3、4

但我真係好驚好驚連朋友都無得做 同埋我無同佢deep chat過 佢又好少將自己啲野同人講 所以唔知佢有無中意既人

點解可以無做sba

同埋依家大家都dse緊

Btw辛苦各位巴打

e2咪世史 拎溫ict d時間黎背多幾個希特拉好過

放棄咪直頭唔做 世史sba我18.5/20嫁

得一個要考dse

所以未u

原來係咁
我3個electives最後都放棄左一個，只係考前睇雞精書
M2都係睇書就入去做，唔識做一半（空左），最後都有4 m2條curve真係低到唔知係邊

但份卷我真係寫左好多野,寫晒d萬能key答案,冇咩可能連1都唔比我

我意思係我同個男仔都要考dse

其實大部分計best5咁冇必要科科都去到盡,不如放棄一科黎溫另一科啦,樣樣溫晒時間又唔係多,到時兩頭唔到岸就抵死

其實關係停流於表面,如果你唔係靚既你想人地點鍾意你

我報個科4+2

咁你仲唔番去溫書仲上連登

想解開心結嘛
其實都有諗過考完表白

我諗我唔係醜既
可能係我一直都唔敢主動close啲

岩岩食飯時睇左了 個fd話呢個作家其他故都好睇

超勁個作家

前幾日喺其他網睇左
勁恐怖

唔追post留明
占到邊

好眠寶寶

又唉

唔唉可以點

let it go～ let it go

你仲未幫我參透首歌呀

就黎死

開下牌分散下注意力

你仲記住首歌

心不靜,牌不能開

中島

曲線罷工

咩歌黎

記性太好係一個缺點
解未呀miss

八卦

我唔開心呀好眠寶寶

比你發現左

你知就好啦

咪又係果d

點解你摩擦力咁強

又夠鐘練體能,正能量爆發一個鍾

再喊日日煎你兩巴

因為我無諗過得兩句野
不過我諗快就要犧牲詳細
唔該曬 唔洗答都ok

我專注力差嘛,個個詳細就每次占得三四個,又唔知你地有冇追po咪每個打少少,如果一兩日內覆我仲記得咩牌就會講埋落去
你隔左咁多日真係唔記得 夜d入過黎啦

冇喊呀 扁嘴咋

再扁嘴就掟你落街

訓練下啦

一要做野就坐唔定,所以d書借左番黎擺晒係梳化冇睇過
以前背書要睇住電視背

咁惡嫁 咁可以點

又買左個靈擺
好靚

圖呢

17:00古語
GG

都幾靚,咁就要用下啦

我唔識靈擺占卜

舊野幾錢

$200

唔係就咁問yes no問題？

跟住fing佢,左係yes右係no
好似好膠

都幾貴

有冇人幫我解歌呀

問:我係咪毒撚?
fing --> 左
問:我其實係咪男?
fing --> 右

解埋就死心,決定左

咁唔用靈擺用陀錶得唔得 fingfing下催眠埋自己

可唔可以話唔得

認真討論

幫我先 分散注意力

咁又買

陀錶都唔靈

#953
縱使雙方互相吸引都好,都冇咩可能係埋一齊,因為人地認為曖昧已經係盡頭,冇諗過再發展落去,夾硬落去好易做兵,何況你都認為冇咩機啦

你真心左

po2終於完結,要轉入大直路啦

幫完你你就會走左去嫁啦

我自己覺得只要唔係膠都ok

我用我由細戴到大既玉得唔得

好似唔會 我成日久唔久都黎白撞

我唔太精於此道
但覺得不妨一試 你試下佢郁唔郁到先囉

好嬲呀

郁到唔等於識占
但郁到係成功既第二步

下 你粒野識自己郁？ 定又真心左

即係夜d你幫我占埋建議？

冇緣人呢

靈擺唔係一般都識旭咩

之後啲po好似好少

你睇次神探伽里略啦

係呀,發緊功啦

#110
對方應該唔係呃蝦條,只係當你普通朋友,係你諗多左姐,不過你地好似唔係好熟咁

#134
對方係呢段關係入面顯得冇太大動力,關係亦唔穩定,主因係受ff出黎既野影響住,你自己又偏向諗多過做,所以多數冷淡收場,問清楚自己係咪真係鍾意佢先

吹水居多 po3頭6頁得兩個

嬲咩呀

真定假嫁,比人呃左好多次

開心啦.

點解我會覺得條題目問緊邊樣代表好人卡

喂阿 打埋抽到咩牌啦
想睇阿

關好人卡咩事
係咪應該多數揀地圖

我會揀眼鏡
其實睇你地點定義 眼鏡同地圖 所代表朋友既意思

其實好鬼難 無啦啦用乜鬼野眼鏡/地圖黎形容fd
垃圾eaa

#150
佢覺得需要溝通多d先,可能認識唔深啦,所以短期內唔會有咩進展,不過好彩既係未見得佢有抗拒
至於禮物就送會好d,因為唔送你地會嗌交

緊係地圖啦,冇近視唔需要眼鏡

下個#237,po3第10頁

好啦 唔該曬
同埋我真係好想同到個男仔一齊架

你地既擇偶條件係咩

係女就得

出pool冇難度
你落街一定變到O1
我知你冇咁隨便既ching

貼多次條問題同名出黎啦,搵唔番
有時唔係想就得,比太多野限制住,我都好想 可惜冇野做到

就係要求低到咁都仲係a0你就知我咩料啦
我真係冇要求,係女冇丁冇變性唔好拜金就得

突然個心好痛

係你唔主動姐

我唔介意辛苦d搵錢,一日做十幾個鐘,但唔好鑊鑊都我出晒錢,錢就我出,咁佢地有咩比到我
最憎呢類

專一 照顧我 疼我
同埋我對佢有感覺 <-呢樣反而難d
完

要求反映出我既條件
被動係因為覺得由頭認識一個新既人好攰,要我識一個人最少用幾個月,厭倦啦

姓名:倩 女
問題: 我同一個男仔發展緊 想問呢半年同佢既關係會點。
同埋可以比我既建議 麻煩曬
明明互相都鐘意大家 點解都一齊唔到

你肯定佢鍾意你

都係睇你吹水吹得合唔合理

場考試我一個對4個
其他人同我選擇不一樣

我用眼鏡 其他4個地圖
我一個carry全組好似係

終於等到巴打你覆
我買左Cartxxx既頸鏈，好重手，好多知情既同事話我好重手，反而怕佢唔敢收

佢有同我表白

洗唔洗呀 我覺得送平野會好d bo,話晒佢覺得要慢慢發展,咁大禮唔知會唔會弄巧反拙,有冇得轉樣平d嫁,普通小禮物咁

咁你又唔應承

份野9千幾 俾公司其他女同事說服左我去買，佢地個個都話係女人都中意呢啲。話如果佢地個追求者送呢啲，佢地都會勁冧

我都會揀眼鏡 但我覺得條題好on9

雖然我地互相鐘意大家
但佢因為一d原因 而同唔到我一齊住
所以我想知我地呢半年既關係會點
同有咩建議
宜家我同佢日日都會contact

9000幾會唔會over晒呀
做爛市wo, 你地一個月搵十萬8萬？
我係女都係咁話
咁你追到佢之後係咪份份都要萬萬聲

冇錯,而家咩關係都唔係,送咁貴一定冇好處,送禮物可以幫到手,但絕對唔係玩銀彈政策,咁玩落去只會沉迷係物質上

jenny
女
同鐘意嘅人呢三個月內會唔會一齊

你個名

我係女都係咁話
又唔係咩關係，最好就唔好送太大禮物啦
收左會好有負累感，覺得自己要還
對而家既關係唔見得係好事

會冧既前提係佢都對你有意思

送俾我好唔好

專一 照顧我 疼我
應該係必須有

但都買左啦，唔通又再買多份？

只有冇心思既人先會玩銀彈,低級招數

佢月入萬4左右，我月入4萬。
俾啲女同事係咁說我買個條嘛

總之對之後一定唔係好事啦
意見就比左,點做你自己決定

你過黎我公司

留番遲啲用
未拍拖慶祝生日，同佢去啲有啲心思既店，安排下節目，唔貴得黎又睇得出有揀過既禮物好過啦
（例如佢鍾意貓，買啲有貓花紋既野etc)
不過如果你地個水平係9000濕濕碎就當我無講過

肥婆都可以鐘意人嘅姐

屌,度橋我最叻
又唔一早搵我 年中為唔少人出謀獻策

可以,但人地唔鍾意肥婆嘛,仲要ipad

咩公司 地址

有錢就咩都做得出

好難搵到你呀巴打 你睇下你幾多病人等緊睇症 我呢個病人都好有耐性地等左唔知幾多個晚上

可唔可以幫我度下點溝個朋友

入黎咪搵到我

結果你冇答到我
姐係冇機 ?

mission impossible

又話度橋你最叻

吹下水姐,排急症都要攞籌等啦
邊有可能即問即占姐

度橋叻,但唔代表可以化腐朽為神奇嫁嘛

可唔可以幫我度下點樣識人

可以,你行去想識既人隔離同佢say個hi,跟住搵野吹

我唔識搵topic
同fd傾計9成9我都係聽果個
隔唔中俾反應

都係得一招既姐,唔熟既咪投其所好
熟既就唔會冇話題嫁bo,我同fd番工傾十9幾個鐘都得
出緊街咪睇下周圍有d咩拎黎講下,多d留意周圍既野有幫助
久唔久拎番以前既野出黎講一齊笑下
我自己對咩人都係咁,連d差幾十歲既呀叔都係咁應對

睇下我地有冇緣係現實認識
想睇下你點傾計

不過我要單挑,一堆人我好少出聲
傾計既野隨心既姐,夾硬搵野會好怪
得閒派下膠一齊笑下,我就覺得on9唔怕做,最怕你唔做

我都唔中意群體
btw red幾時真係擺檔
不如大家約出黎

唔好啦掛
我淨係見過red嫁咋,有d驚

你地點相見嫁

雖然講真 如果你地真係話約出黎 我都驚

話說果日佢係個唔知咩鬼地方擺檔,咁果日我咁岩放假電話又燒左底板就叫個fd陪我出去整,跟住師父同另外一個去左搵呀red,佢地就逼我去埋,咁我又驚wo,就捉埋個fd一齊去
成件事我係被逼

你地咁近 好易約到

要出冇話唔得既,反正我見網友都唔係第一次

都唔易嫁

ok ar

同你仲近

未試過見網友

點逼阿

由頭黎過

黎緊既半年會突破到呢個卡關局面,而家既關係都幾好呀,起碼都叫做初步成果,其實都唔洗擔心得太多
對方睇落真係幾有熱誠,可能係太多野要處理又遲遲未搞掂啦,一個奮鬥既狀態
其實睇落又唔係差既都冇咩可以做嫁啦,只可以等,不過係等既過程中可以幫下佢既,睇下有冇野幫到手去處理,冇就搵d野同佢玩下,開心d咁事情就會好

屌柒我叫我去

係熱情唔係熱誠,打錯

好好笑

咁又唔係既 粉嶺都唔細

唔該曬巴打
希望真係會突破到呢個局面啦

宜家同佢既關係都真係幾好
睇得出佢好重視我 成日想見我 痴住我咁
可能熱戀期
但唔知佢會唔會揀我

屌軍官又屈我

成件事既前提係軍官放左我地一次飛機

哦....軍官講一半唔講一半

邊有屈

兩件事邊有關連

知唔知佢咩原因唔可以一齊先

你地兩個真係好好笑

佢話比你地知佢有幾惡咋

師姐

召喚師長

好似岩岩開壇個時都有黎過白撞

我淨係記得久唔久就見到你一次,好似係師父個學術討論post

好想搵佢呀

邊個係師父

唔準 完 end of story

我好似係不定期亂入post派膠

數字名果個

現實稱呼:阿Dick
性別:男

問題:今年有冇得出pool?(利申，讀緊cc，A0)

Btw 認真問一題 少少急
關於前途 下半生既終生幸福 揀L好定M好

（唔知有無得咁樣問 問左先算）

唔好不定期啦,長期啦

你個名呢

現實稱呼有咁多個 應該用邊個好？

唔好搵佢

係街廢事俾人見到好似回

減肥，著s

鍾意可以全名,其實是但一個就得
你d fd多數點叫你咪講果個

我仲等緊我個exchange問題
夜晚又熱返 下就勁凍

load左1秒,之後笑左
多謝派膠

依家個名

你邊個

我意思係邊個問題

咁你原本個username係咩

我聽日早起，訓先
軍官巴快啲hide晒同佢啲對話，唔好搵啦
我每次想搵就會ff下佢同第2條女傾緊，就會唔想搵

我行街搭車一樣上連登,唔知幾時比人放上黎呢

徐子陵唯一女朋友

幫我解首歌呀

會上但唔會留言 扮CD ROM

解咩歌

sorry,好眼訓又有d混亂
徐子陵唔是揀左師妃媗咩

我先係佢既真愛

嗚 眼訓就訓啦

聽日我應該開唔到牌啦,番0830放1630,之後去第到番1800再放2230,番到屋企11點幾

唔緊要啦

等我偷拍你先

唔知點解呢排眼訓又唔想訓,坐係廳到hea

你果個幾急嫁,我星期六都唔得,要去行山
最快星期日

條街咁多人

咁算啦 當我無問過

你返工定讀書？
唔攰架咩

d對話好珍貴嫁,好多開心既回憶
久唔久就睇番

三失廢青 日日都攰,但係就係唔知點解想係廳到呆坐

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

屌，我以前都好鍾意翻睇對話

拉筋 做瑜珈 諗下野 好快就訓著

最近潮濕，個人濕氣重係好易攰

但唔係個個上連登

岩呀
但其實好自虐

師妃媗係八婆

我唔係訓唔著,係攰但唔想訓
我極少失眠

回憶下姐

但唔想訓

訓啦 柒頭

點先可以有火水 淋火水閃耀過從前

岩呀 懶係正義咁

唔好咁惡啦

仲會毀滅一切

點解你回pipi pattern咁得意

完全唔知佢邊忽好

煩惱仔

例如

男人係咁架啦

無啦啦回帶

咁點知可以令火唔熄

隨心覆嫁咋

唔同意 我都睇佢唔順眼

緣盡就放手啦師父

訓啦 要番工

火都可以有重燃既一日

已經慣左有咩都同佢分享 頭先細佬叫我whatsapp sd野比佢,我好自然就撳左落佢個chat到

返早仲唔訓 利申聽朝都要8點出門

所以hide,唔del
Whatsapp好似叫archive

同埋解咩歌？

一起身就好似打仗咁

兵貴神速,5分鐘行完15分鐘既路

用左會點

你咪仲遲訓過我

咁早嘅

番工

翻學 好辛苦

檀島星期六執咁我之後食咩好

大家樂R1 33蚊
我日日食食左個幾月

幾個月

訓唔到 我6點半先訓得著 依家係行屍走肉mode

番學訓教是常識啦

係個幾月 食到唔想食

6點半訓但8點出門,會唔會死

R1間歇性就食左幾個月,近個幾月日日食
豉椒排骨飯+熱華田

訓到過哂龍 喊出黎 岩岩先出門 但約11點係學校練present

有冇信心12點前番到

啱啱醒 訓左11粒鐘 爽

婠婠

中環晏就好柒貴

原來眠寶係中環精英
小弟有眼不識泰山

m記

中環連m記都貴d 除左24蚊餐

係嫁咩

以前番中環叫外賣食茶記
出街食真係成個鍾人工比晒佢

你去睇下咪知

又一個中環精英

無啦啦啦邊會去到中環咁遠

以前成日係金鐘蒲,間m記真係貴d,不過都係貴少少 貴1蚊幾毫咁
而家冇去唔知咩環境

最終11點半返到 唔係最遲

最遲果個幾點到

婠婠今天唔開心

點解呀 係咪徐子陵蝦你

一齊食晏啦

婠婠又係中環精英

諸事不順呀

例如呢

軍官大，我真係由post3 爬到呢個post 有位巴打幫我占完，問你意見，你話要去跑步，到我上個post再問，你話唔係你占，你只係講句習慣， 睇來我都已經冇希望的了！

咁佢點講你咪點聽 佢又唔係冇講到野

一係你就quote番d牌出黎,你就咁留多次問題會令我誤會你冇爬po

你:劍一
對方:杯10
關係:杯后
未來:杯王
就咁睇 你真係好想知道你地而家既關係點樣樣
但係其實女方同你過得好開心
我又唔覺得你地關係好似係所形容咁差...

呢個係巴打幫我占的牌，呢排直頭得我信息佢一個都冇，可能帽事既

痴線 今日5點果條oral 震驚全世界

晏d先,開緊工

搭8左右 但12點present 搭10先開始練

咁不如唔好練 培養下情緒好過

咩黎

好似要同子陵道別

用標點符號代表HK

⋯乜料 鄺仔會點答

下 點解呀

，

。

其實你地係咪拍左好耐? 感情好似幾深咁,但你既諗法都不無道理,佢應該當左同你相處係一樣習慣,你同屋企人都唔會一秒鐘幾百個whatsapp啦 係咪先? 換過講法就係佢覺得過左熱戀期,雖然感情深,但問題一定有嫁啦,其中一個問題如你所講 溝通太少,另一個問題就係好似欠缺激情,你地好耐先見一次? 有冇諗過玩下d刺激d既野?
至於係咪帽已綠,呢幾張牌好似就睇唔到,分手亦都短期內應該唔會,表面上好,其實就暗藏問題
利申:純粹個人睇法

你囉 答得咁慢

!

要搵錢嘛,對唔住呀

鄺仔一定無視三個選項，當然會用佢最鐘意既逗號啦

有咩選擇揀

要夾啲時間 都唔錯

講下姐

！？⋯
好似係

都唔係好難姐,我會揀"?"
當d人覺得難而又講唔出野,咁就可以一個solo,第一個講引導佢地,9up多d拎多d分

呃我

我會揀......
因為香港人忽略左好多野

揀"?"話香港而家d憤青係到搞埋d唔知乜撚野,搞亂晒社會,講埋琴日比人判暴動罪果3個義士,再講佔中佔旺,搏個考官係藍屍
搏一搏 單車變摩托

係咪未到我

係掛,去到po3 第10頁

Po5唔知第幾頁等緊

應該下個世紀到你嫁啦,好快

唔好搵啦

就快過澳洲做牛屎

睇黎我飛前可以占到我

戒毒都冇咁辛苦呀

你都未54歲

執袋鼠屎

呀

我都會揀？
因為明明好多野都可以政府市民相方去討論去解決。偏偏政府大家有路唔行係要奶共執行己見。結果搞到今時今日咁。香港要問自己一個問題係明明可以避免既野，點解要搞成依家咁？然後up國教呀學生跳樓呀占中呀旺角暴動呀咁tsa呀仲可以講埋保良居單野

Oral已經係6年前既事

咁係留言遲過我既人咪等到60歲

都幾好，親親大自然

唔好咁啦，做人要positive d

中環精英幾時都係咁勁
btw我oral係4年前

我唔係針對你 我係話在座咁多位 都係咁老

你細我兩年咋咩？

弟弟

其他要到100歲,得你先有呢個優待

好似3年

由依家起唔好比我見到你幫人占，直到我54歲為止

丫頂係wo你第一屆dse?

眠寶

屌第二屆應該

仲咩喊呀

第二

番工番到傻左?

呢幾日放假唔洗返
係唔記得last al同第一屆dse係同年
AL撚唔記dse野架嘛

占完再瘋狂推post等你唔追

又罷工,教壞晒我

唔開心呀

好差呀

我哪有

來，講比姐姐聽

我啲卡終於開始寄 下星期收到都偷笑

唔番工=罷工

係放假，唔係唔返

好人卡

終於連番個wifi,頭先d reply冇晒

你教我既

港奴放假照番工是常識

有個故仔嫁

屌柒佢啦,比我唔忍啦

拒絕做奴

好！我派你幫我屌柒佢！

我鍾意聽故

香港唔做奴生存唔到

每一個人也有一段故事

所以我過澳洲抖下氣先

好 !
屌 ! 屌 !屌 ! 屌 ! 屌 !
屌完

但唔係個個都講得

iktf, bro

快槍手....

咁算啦 我訓

難忘而傷心欲絕既故事

終於收工 嘴唇又爆左

但係講得比眠寶知

預備左好耐嫁啦

牌

如何回到當時

仲以為你寄好人卡比人

猶如情侶熱戀的那時

傻啦, 邊有人鍾意我

凡事冇絕對既,有人同我講你出年會出pool wo

頭先等火車果陣望住條路軌好想跳落去

如果現實有時光機你話幾好呢

話唔定會有

唔洗幫我啦 已經完了

徐子陵揀左寇仲？

中途島轉機

下年 而家2017都未過1/4

發生左咩？

唔覺，識人少，無人聊我傾計

差幾個月姐

我撩緊啦
我識人多但全部男,點睇

應該會少好多遺憾

控制唔到啦

轉機？

唔好做傻事呀

師妃媗又好 宋玉致都好 就算係寇仲 再唔再關婠婠事嚕

係呀
同性磁石 你估我想既咩

你仲未幫我解

咩事呀

一個u turn 就完了
淨係問個條急急地既問題算

邊條急急地

L定M
你地叫我減肥著S

係師姐叫

唔減呀 自暴自棄

我唔係好明你指解係解咩

之前既某一個夜晚,佢比左呢首歌叫我參透

訓唔到 軍官唔好睇唔開呀

算la
緣份這回事

請相信 緣分總有破裂的一天

約左人10點等,我而家先出門口,過去仲要9個字

想死

成地水 上到山應該玩溜冰

咁講比我知啦

幫我占埋先好死呀

死完你燒副牌比我,我報夢比你

好濛

遲d先

唔好咁灰啦 凡事都有好既一面

咩山

mk山,好多mk妹

咁我個故仔好既一面係咩

都算見得少，已經不斷找佢想做既野一起做，但呢幾日真係零回覆 都只能上來掃下苦水

可以考慮做我天使/master

好啦又要等到54歲

係唔係仲有得占

惡魔會唔會好d

我同惡魔連結到咁我咪gg

簡直係仙境

呢個要60

我有60歲命先算

你幾時見夜神月比流克搞

做奴隸獸起碼要捱到65啦

有冇人要樓主肉照
我同佢行緊山

你有錢仔黎
唔好凡人

唔明凡人

咪搞事啦屌你

那有錢 你老母

留你就留啦 唔得閒呀

只限絲打

絲巴打

樓主無電喇
佢要專山行山
呢到我話事

樓主打太多丁同食太多囡

有冇要人樓主肉照

好啦 交比你占埋落去

最多咪攬炒

屌 你覆得咁慢

你無我

同樓豬行緊山
好多mk妹搵佢selfie

Agger係多i school 中學妹搵佢

之前d相

真係好多mk係山頂

留名
樓主請問係喺呢度問定係TG問?

廢plan網速慢呀

呢到

請問現實稱呼係真係全朵定係現實花名都ok?

冇所謂

去新Post
應該真名
我都知樓主真名

1001了